當你發現前度已經同左第個人一齊

成個人崩潰到無以復加
一齊左四年 從來冇po過合照
分咗手幾個月 佢同左人哋一齊一陣就轉埋合照做icon
點解可以咁狠心 咁唔公平 咁快move on

過來人
只能夠話時間會幫你淡忘
加油

只可以講唔啱就係唔啱
勉強無幸福
下個會更好架師兄

覺得第個人好慘

幾個月啦喎

到你見前度結婚
你將會更加崩潰

我以為已經淡忘左

點解呢

可能到時唔係想死 係真係會去死

同你情況差唔多一模一樣 只可以講俾啲時間自己捱過就無事 加油

個陣係即刻unfollow ig
終於可以下個決心
而且唔想睇佢(女嚟)同新仔啲合照

但都會介意，有時會睇下佢有冇轉icon
啲post量有冇變化

不過呢啲冇嫁
一係就唔好見，唔好睇到佢嘅嘢
用時間治療

一係就搵第二個

同埋同朋友傾訴都好重要
有人分擔下

我明
只能夠自虐迫自己睇 換死心
真真正正唔再幻想 但寄生o係回憶中

你都搵過個就無事

一分咗手佢就block晒我所有嘢
我都已經搵左第二個 覺得自己move on 咗
但係見到個下真係好崩潰
周圍同人講有幾傷心都冇用 因為我已經冇呢個資格

同咗我個「前」好朋友一齊，而家ig頻頻放閃，最近仲去埋旅行添

唉救命 好驚見到呢一幕

你地相處得好差咩

雞

[/quote]你地相處得好差咩[/quote]

Ex？唔係 不過係我哋存在問題佢一直冇諗住解決
直到我提出分手佢都冇挽回過我

g

你真係好賤，有冇諗過你現任知道咗後會有幾傷心，你的確冇資格傷心，因為你都帶俾人傷心

佢冇你想像中咁中意你 move on啦巴打 放過自己

你可以聽..當我知道你們相愛

又唔係嘅
總有啲人係自己心入面有一個位置
嗰個位置係好特別，但又唔代表唔愛現任
而係曾經真係好愛過嘅證明

不過有現任就仲好喇
專注投入去愛宜家嘅對方喇
唔好再諗太多了
時間會沖淡一切

好好奇你個ex以前對你係點架? 不如講多d 比爸打們分析下?

咪又係雞，你話你已經搵過個，如果佢見到哩個post，佢又會唔會崩潰

咁老賽講 憑良心答 你覺得現任定ex對你d?

最好治療方法都係搵過第二個

唔係咁快move on 到，係一早就唔當你係咩啦

我個時仲要比人串。
係我自己要付出咋，佢係完全無叫過我要去愛佢。不過個時係男女朋友的關係

一樣

係我同佢講分手
我忍受唔到佢完全唔重視我 永遠放我喺最後
甚至分手後佢都冇挽留過我
一開始就係我追佢先
一開始已經係我鍾意佢多過佢鍾意我

老實講*

咁… 其實… 你心中有數 佢一直係點對你啦
佢跟本唔當你係一回事 梗係move on得快

我仲挽留緊，但佢好似已經有第二個...琴日仲同人地去釣墨魚...真係快到咁咩

如果你現任係錫你愛你，咁就全心全意愛番佢啦

咁你有冇po過現任合照？有冇轉同現任icon？

如果你都冇嘅咁你收皮啦

你自己提分手架喎

咁嘅話就唔洗咁大怨念啦

啱啊
唔通同你守寡357年咩 on9
失戀搵過個又可以幫助療傷

屌你大家一齊分手
你可以搵第二個 人地唔可以搵第二個

一齊左四年 從來冇po過合照
分咗手幾個月 佢同左人哋一齊一陣就轉埋合照做icon

唔知樓豬有冇轉現任合照呢如果冇，咁你慢慢享受下你現任傷心難受嘅滋味啦

樓主現任都慘架喇 另一半重掛住前度
重話結婚會去死添

可能係想激你only

本身keep到唔刪佢ig fb
如果有呢一幕
應該真係會頂唔順

好心樓豬有現任就唔好再諗前度啦 同埋點解你可以再拍拖，你ex就唔可以？好正常咋喎。

靜待啦 點都唔捨得del㗎啦

我仲用梗我地嘅情侶Icon，點解你可以咁快搵第二個

點解啊 點解琴日仲可以同人去釣墨魚啊，仲要除左我送比你條頸鏈，前一日仲見到你戴住，點解一見佢就要除啊

見到你玩得咁開心我想死

你真係好賤，當初係你飛人先

咁快move on，其實有冇愛過，女人真係好撚仆街，仲要好意思冠冕堂王講啲偽善說話包裝自己，反臉無情

我都係4年
分左手半年 好似已經move on
但周不時諗起
成日好怕佢有新歡

千萬唔好再睇任何關於佢嘅嘢
唔好企圖測試自己嘅傷口癒合情況

我都想知...一個月都無已經...

因為你唔夠靚仔，完。

又一極品

無埋個朋友 咩原因分手

條女個閪已經灌滿條仔啲精

同你類似 重要周圍話我屈佢有新男友

證明新男朋友比你好

散完 EX半年後同人地結埋婚 知道果刻感覺好奇妙

早幾日分左手 哩幾日係咁諗 唔敢想像哩一日發生

四年都冇po過合照 你確定係拍緊拖？

可能係做撚咗四年兵

見過九年無po合照，之後結埋婚
唔好當自己標準係一切

唔係個個都鍾意高調

因為佢要SHOW比你睇你活得比你好

加油bro! 呢個過程係痛苦, 但係同時又可能係新既轉機
當年我同ex一齊咗一年之後佢就飛咗去外國, 唔夠3個月就帽咗
個陣自己一個坐係碼頭邊不停咁怨自己無用, 無本事搵更多既錢, 讀多D書
坐咗一晚之後睇住個日出, 突然間諗通咗一樣野
想要既野就要自己去爭取, 無本事就谷到有本事, 呢個世界有能力就乜都有
仲記得睇完日出之後去食咗個沙爹牛麵就返歸瞓覺,
由個日起就不停搵野學, 只要有興趣, 或者同興趣有關既都去學
到而家都過咗10年啦, 由唔識英文, 無車牌, 唔敢同鬼佬講野到可以單拖去加拿大自駕遊
由做倉到而家做到管理層, 仲有個加藉老婆,都係源自個派帽EX
老實講, 唔係佢派帽都唔會令到我有決心改變
有次陪老婆返加拿大探親, 係間shopping mall到撞返EX, 睇到佢殘咗, 無咗以前個種味道
佢仲話估唔到我既改變係咁大, 真係跌晒眼鏡, 最好笑係佢話自從同我分手之後
無一個男仔對佢好同體貼, 我聽完都想笑, 最後話可以出黎約出黎飲野, 我婉拒咗
都已經過咗去, 再見面都無意思
bro, 記住呢個世界真係好大, 唔好俾眼前舊頭阻住你行人生路
希望從來唔會離開人類,只有人類會放棄希望

共勉之

但同第二個一齊就即po.....

唔洗傷心呀ching 我ex同咗個tb一齊
心情仲撚複雜